Apple 11 pro 今次真係好唔吸引 果粉都係咁話

屌你老味 樣衰都算 我都唔care
價錢貴冇所謂 我當買os
我自己係拍片影相使用者 我知道今次影相靚咗好多
好多人唔明白有咩賣點 其實我係buy嘅

但屌你老母 我個finger print呢？

Apple係咪唔知道個生物認證有幾撚易壞？？？
屌你我個iPhone X壞撚左個Face ID成年

Apple又唔撚換俾我 放二手又冇人要
開機閂機要禁密碼 下載乜鳩都要禁密碼
銀行app冇生物認證 連Apple Pay都用唔到
嬲撚到我仆街 忍左我成年

諗住見到其他公司都有出屏下指紋
真係夠膽冇㗎喎 你老味咁撚大間公司
行業龍頭 要倒退到乜撚嘅地步？

三鏡頭 夜間影相模式 人哋做唔撚到咩？
睇吓人哋啲手機玩到乜撚地步啦
對唔對得住當初創新個名呀

先唔好屌柒人哋係咪大陸機先啦
人地one plus 7 有晒你所有特點
價錢又平過你 除咗你係蘋果之外
有乜撚嘢條件 賣貴人哋成四千幾蚊呀
仲要樣衰過人地 唉 真係好撚嬲

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔滿意咪唔好買囉，又無人迫你買

咁你咁講 成間公司唔撚使進步啦
叫得果粉 都用左佢個生態系統咁多年
你話換就換到？
做得公司唔係應該對消費者負責任？
你同班大陸人有咩分別？
唔滿意政府咪唔好住香港囉
又冇人逼你嘅

識飛都冇用 黨會幫你backup

舉例子姐 無可否認佢真係外國最大迴響
就算唔攞佢來做例子
同價位samsung note 10 都有誠意過Apple啦

朋友等多年啦
希望佢出年嗰部真係有啲改進

我自己就1516緊
xsmax 上11pro Max 好似有啲無謂

test

8仔 64gb
如果唔係64gb 唔夠用真心想為touch Id 唔換
定我應該去換8仔256

咪有月費青蛙過河比你玩囉仲想點

睇你信唔信生物認證唔壞啦
我就覺得好易壞 就算換俾你都麻煩啦
又要預約 又要Backup
依家全系列降價 換8仔256都OK嘅
真心唔好換住 5g又嚟緊

唉 支持左蘋果咁多年 出啲咁嘅產品敷衍消費者
仲要xs下架 迫啲消費者買新 真係痴線

無左touch Id 同3D touch 真係

但聽講OnePlus影相好廢

冇唔係問題 根本冇諗過呢啲咁精密嘅儀器會易壞
點都要有個後備方案啦下嘛
真係冇諗過啲新產品一壞face id 係成部嘢完全廢左
諗住佢會有屏下指紋 間間公司都做到
點解佢會做唔到 以前都會幫佢埋單 每代都有啲新嘢
今次真係連改名嗰度 都已經聞到Apple發錢寒

影相質素就真係冇可能打得贏蘋果㗎啦
雖然啲人分唔到 one plus應該唔係輸硬件 係技術

大家都係蘋果 真係慢慢見住間公司冇誠意
唔好15 16啦 係都等下年啦 起碼有5g
同價位 今年Samsung已經第一部support 5g
蘋果下年唔跟嘅話 我跳槽算 真係屌都廢事啦

壞咗咪拎去整囉，apple 會唔幫你整？最多人為壞過保要收錢姐

一係買返8/8plus
唔好講到人地迫你用face id 你無得揀咁啦

冇touch id我會寧願轉會
轉去samsung sony好過屈就用face id
貴又貴過人 但乜柒都cut
Cut 3.5mm耳機孔都算 而家興用藍芽
屌佢老母 夠膽死cut touch id 下下咁方便照到塊面咩
出12又唔撚知又cut乜鳩
Apple我屌你老母

利伸 6s+用家 壞左換8仔256/轉會

啱呀 幫我整 不過Face ID收4000蚊先換新機喳嘛

face id不知幾撚正

我部x由佢一岀就用到依家face id都好地地 閣下會唔會諗下其實壞既唔係部機??

我都覺得touch id好方便， face id 唔係話唔好，但真係唔會下下照鏡解鎖囉

考慮緊買唔買11定轉sony

根本兩種質素 同一樣野 apple細節 你又有無睇過
三鏡頭技術細節去睇下 就等同於點解用耐左android機就會慢同lag

我用三星s10,螢幕指紋唔係幾好用

你ge最後一句，究竟你android仲停留係咩年代
我部s10過咗半年一直都好快好順，無lag過

樓主我撐你呀，我之前都係蘋果fans不過呢幾年對蘋果好撚失望。不過呢度d蘋果fans唔會同你理性討論，一味話頻果好對家垃圾

m字額 faceid
玩左2 3年都唔改

利申7+ 屈服左

不嬲都支持蘋果 質素肯定好過android
但係再講技術細節冇意思㗎

一部手機最緊要係user-friendly
當其他公司都用緊更加客製化嘅硬件
蘋果有咩可能做唔到？

正如我話唔係唔支持face ID 係冇諗過後備方案
屏下指紋認證已經係大趨勢 根本冇可能唔跟
俾咁上下價錢 應該要俾返啲責任消費者

一樣產品應用新技術之前 應該要考慮下個耐用先啦

係個指紋set完過一排就會用唔到，然後又要再set過

唔好用但係對於而家嘅新蘋果手機根本係必需品
冇咗face ID嗰陣真係好大鑊
加個features落去 我唔明蘋果會要多幾多成本
本來手機已經唔係賣得平㗎啦

唔成熟點推出黎？
你有無真係用過其他廠嘅mon底指紋？垃圾到令人難以至信
至少faceid穩定好多

屌還屌咪撚吹奏大陸機

其實你個問題根本只要俾錢維修就得
就算俾你換s10有屏下指紋
如果個指紋壞咗都係要整

唔係吹奏 one plus 7 外國真係好大迴響
雖然我都好憎大陸機 但係使用者係睇錢做人
人哋已經有錢到搵埋ironman做廣告
成堆外國YouTube幫手打飛機

唔明有無新功能同你壞機有咩關連
緊有人唔好彩會壞機

最嬲就係指紋整機最多咪千幾蚊
但係佢個face ID係連底板
所以壞就要成部機換 維修費成四千幾蚊
咁我直接買新機唔好？

就係話佢壞機率高過touch id
仲有一壞就後果嚴重過touch id好多

Apple係用個iOS 利伸 ifanboy

奇就奇在大陸好賣得

我有諗過，三星同apple有私下講，比貨出oled螢幕，但唔可以 出螢幕指紋 搶市場
而apple主打face id

樓主一定唔係果粉 完

屏下指紋唔會壞？
一爆mon就未必用到
點證明faceid易壞過Touchid

下一代會跟返嫁啦，就可以當新科技
Apple 近年‘新科技’:
三鏡頭
Face ID
Dual SIM
Type C 快速差電
NFC 開放reading 比你用黎讀八達通
樣樣都係後過人當新科技

點會唔肯換？
肯比錢咪有得換
不過咁香港既保養之所以咁西
全靠一班搵apple著數既人造成
當初你唔出聲 而家搞到自己就鬼殺咁嘈

講到touch id /mon下指紋唔會壞咁

樓上幾個係咪痴咗線
樓主個faceid壞咗係受害者，反而指責返個受害者

成4000幾蚊呀

你識唔識嫁 指紋都係連底板

買Apple care都冇得換咩？

點贏到

蘋果搞左咁多年

連賣鏡頭俾蘋果既sony係手機影相都唔夠蘋果黎

低級黑，講到9000買OS 咁豪，比錢換Parts 都唔捨得？仲要忍左成年？咁咪學人充大頭啦

支持到傻咗
真係幾唔理性都醒
佢哋根本冇睇過其他電話嘅資料
鬼唔知蘋果軟件做得好 穩定咩
都要考慮下使用體驗架

yes因為果粉都係無腦

咁你咪買返iphone8
3千幾有部平唔少
又有touch id

個相機頭 真係好撚柒 外型衰都算
啲功能 除左快左 就真係無咩突破⋯
換黎都多鳩餘

我當初第一手買 連埋care已經成萬
去到維修 結果要收我4000
比着你都嬲啦 呢啲都叫充大頭咩？
唔明指出間公司嘅缺點 都接受唔到

係apple官網睇過 壞指紋一樣要3000幾（iphone8）

但問題係佢受害完引申出嗰啲結論唔合理呢
Face ID壞咗所以就怪人冇指紋
咁爆mon係咪要怪人唔整dual mon？
指紋都可能會壞啦
啲An廠又唔整定個face ID落去？

唯一合理嘅係Apple維修真係貴

有apple care只係加788

我係你，買 iPhone 8/xr 咪算

我由 iPhone 2G 用到而家，真心覺得而家唔值得每年貢獻成皮野俾呢間公司，無晒創意

年年都講等下年架啦

邊有痴線，Apple 一直都只有用家（錢、奇怪要求）問題。

樓主個問題係唔肯俾錢整機。

認真， 個hardware 唔值咁既價。如果無必要， 11 series唔會買。 要 os , 舊version 也可做到

有care嘅話維修（換機）只係$800咁上下咋喎

我去過啦 收我4000呀 話唔包
因為背玻璃有條痕
話我人為損壞 我唔知你信唔信
我未有條痕都已經壞咗

ifan 仲停留喺「Apple好Creative而Android會lag機」嘅年代，同蘋果一樣，咁多年都冇進步

已買

一個字
窮

超聲波屏下指模俾人申請左專利。
其他大陸牌既屏下指模垃圾玩具黎，一張牛油紙就破解到
要用唔難，要唔俾人告就難

打咁多字原來 sell 1+7

低級打手，Apple care連人為都包

一壞咗就乜撚都無 邊到正

咁多年仲停留係256 人唔笑 狗都吠

其實你唔滿意既話唔買係啱
個sales figure會反映大眾對呢件product既反應
唔滿意唔買先話到畀apple聽唔收貨要進步
你如果覺得iPhone 11 series faceid垃圾可以買部8仔用住先 佢死攬住個notch證明faceid短期內都唔會消失

咩壞咗都乜撚都冇㗎啦

你壞左face id就話touch id係必需品
冇就係錯
你都幾自我中心

OnePlus 3T用左3年
一開ig lag 5秒，算
開機load 成分鐘，算

7日入面有4日試過自己熄機
中秋行行下街，部機係褲袋自己熄
打打下機又熄 我屌啦

利申未用過iPhone
準備轉會 大陸機單單講安全已經輸晒
私隱無價 自由無價

Touchid faceid都係生物認證
其實你想講乜？

9up

你咁叻自己入去做吖笨
講到又冇驚喜又冇新野咁
最尾咪又係買
冇驚喜因爲個三鏡一早流出咋

Face ID 壞咗就二手放俾人，你份人都幾仆街

當我睇到佢買左care但唔保 就知佢吹水

唔係流出，係一早比人做左

我部max 到而家都影唔過50張相
pro 對我真係唔吸引
但我覺得靚既

條打手根本就係度9up

我同樓主一樣想法
Apple真係不覆當年勇
我想要one more things果d

但我女朋友咁覆我

一樣唔多影相嘅我都冇興趣換

apple 十年fans 路過表示，自從轉咗google pixel 3之後，生活過得非常寫意

其他嘅個face id 壞咗都仲有指紋喎

要論Apple點唔好明明有大把point講
竟然拎Apple出名好嘅售後嚟講

呢代唔啱米玩下一代囉，唔駛屌既，仲話自己果粉 基本信仰都無

apple換ceo果陣已經轉埋型啦，由科技戰場轉去打品牌，其實就係消費jobs存落d聲望。

你諗下句野有無問題先

咁老實講 人哋又真係有
生物認證已經唔係Apple獨家
其他Android機都有啲支援銀行app登入
就當我係有問題啦

Note10+冇呢個問題, 利申啱啱由note9升上嚟, 同時多年行Samsung蘋果雙旗艦用家, , 目前持有iPhone xs max, 非踩場

用緊x 我都咁話

你睇埋我下一句先

係連登圍爐屌完要即刻加比你？
同埋壞左faceid 都唔拎去整拖到咁耐
你都幾忍得

影埋下邊條bar俾你睇信未？

巴打唔好嬲，等佢出PenisID, NippleID etc. 先再買，用住8plus 先

前幾日買左新iphone, 係iphone7

有邊代個相機會差過上代
用相機黎升級真係sale唔到我
電今次又大返 但可惜厚左 明明cut 左3d touch 仲厚左
班人真係要多謝SJ 釘左， 淨係無3Dtouch 仲要厚左已經要話
無5G我覺得都好閒
其實即係無進步
你加大粒電續航多過xs max好正常又新U
但以前唔係每代都細dd 但又襟電d咩？

有用過care都知道就算爛到開唔到機都係俾700幾拿機走人

AppleCare唔包人為
AppleCare + 先包

事實我就真係去咗 唔換俾我

掉爆晒部機都換喎

身為一個普通用家 拍攝影相都對我影響不大
真心為os 同新功能先買 可惜呢兩年都無新功能

利申： 6 之後轉Samsung

$788 for any other damage

此Post已完

的確近年Apple冇大進步，只係改進鏡頭 老實講好小人對鏡頭有咁高要求。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你係咪俾人水咗

樓主你再講佢哋會鬧埋你點解唔買apple care+，跟住話你打手
你要明白係佢哋從來蘋果都唔會有問題，用家窮先係問題，解決提出問題ge人
我睇到d果粉回覆真係笑撚到仆街

好行 唔送

但佢點講唔俾你換？我xs max上次update 佢自己壞Face ID 都有質我，問我整過咩黎會壞
我話更新lor 你地push出黎既
我無買care 佢換左俾我（不過真係自己壞，部機imei 係我生日我都唔想換）

果粉 你老母

打咁大段野就係因為要收錢整Face ID

樓主快啲走我幫你頂住

佢話佢有買care+喎

就係因為條痕 本來佢都肯換 一見到條痕就死都唔肯
我都覺得俾佢水

會唔會係你個閪樣整壞個faceid ?
身邊啲 fd 用兩年都未壞

你肯定你買咗AppleCare+?
Care+俾錢換機係近乎零條件㗎喎
大把人臨完保之前特登打爆部機去加錢換新機

哩類型既post真係好煩
Apple無驚喜喇....周董新歌好普通呀...
成班自稱fans既老油條係度做怨婦
真係想年年都驚為天人咩

哩個樓主仲攪笑，自己部機壞左faceid，唔係諗去維修，去埋怨無touch id，都痴線既
真係咁不滿咪轉用其他電話囉，咩都有，定係你想apple親自聯絡你送部為你訂造既機俾你呀？

售後好好？我覺得睇咩人啦，之前個d 都串 話有咩題題都話正常
我示範到個問題，佢先會拎去同d 同事研究
永遠不能忘記 另外有次，我想俾錢換電
佢同我講舊電仲有103% 唔使換
話我舊電仲好靚
我R晒頭 用左成年仲103% 仲多過100

s821都擺出嚟講
btw, 驚就刷lineage os

我信你wo 我覺得你可以去第間問多次，一係hotline 問下，唔知你care 過左未
有時真係會俾佢地點架

上次apm 整隻錶佢點我行入去又行出黎又行入去

我s10九成九都開到
但手乾時要2 3次先開到

如果唔係有後門都想買部睇片用都爽

樓主買11 咪買pro咪得
128gb 6千5 價錢算係叫有誠意

唔好買囉 用oneplus

我喺apm啊 以前我部iPhone 8已經有經驗
嗰陣我個相機有問題 佢check唔到
話可能軟件問題 話有問題先至再叫我返嚟喎
前前後後點左我兩次 第三次先肯換俾我

Hermès chanel咪又係袋一個，點解唔咩環保袋出街？因為牌子囉問

成間鋪d人都癡線既 男既就走去掛住同d 女吹水

呢個post 廣告嚟

已經唔使我賣廣告啦 人哋五月嗰陣已經落晒廣告
使唔使而家先落啊 舉例子姐

我都有攞Samsung做例子
唔同品牌嘅旗艦機攞來做比較好正常

身邊既人包括我自己都未壞過faceid
易壞？邊撚到易呀睇過？

無 apple care 係 APM 換過兩次
第一次震機有問題照樣換機
另一次趁年尾特價換電都係換機

你身邊人冇啫 你去Google search face ID
睇下關鍵字係乜

仲有當初up上ios12 已經整壞左一批
嗰陣蘋果都有回應

轉咗An機了

同機唔同命

頭post 係廣告

由7代起已經完全無吸引力

無鎖我ok放幾錢？

點解咁大間野都整唔到兩樣並存

用緊8仔就唔使換啦

用咗得個半年就咪拎出嚟講啦，我部8plus用咗兩年，同一開始一樣咁順，apple機冇人為損壞最起碼可以用3年完全唔會有問題

iphone 唔會3年就成日輕機

原來 faceID 咁易壞

6s都仲好順
係影相太廢 今年轉11pro

雖然認同佢冇點大進步過
但整touch id都好似要連底板換

dnlm又話買埋ac+
買咗ac+洗乜俾4000 低級打手

成日講Apple冇新意 但又唔諗下android機啲所謂創新係幾無謂

例如 1. 超聲波屏下fingerprint sensor 聽個名就好勁咁 點知reliability好差成日都fail 可能你話one plus嘅啲冇呢個問題 但係安全性點呢？如果冇達到一定安全性Apple會加呢個功能？同埋Apple唔係啲鍾意clutter嘢嘅公司 本身已經有Face ID再加fingerprint sensor太無謂亦冇考慮到成本同埋空間問題

2. 無線reverse charging 你問下啲Samsung用家佢地上次用呢個功能嘅時候係幾多個月前 in practice 呢個功能有幾可係實用又會用到?

3. 摺機 又係啲聽落好勁嘅嘢 但galaxy fold未launch啲硬件已經出曬事 俾佢launch咗都好 又有幾多真用家會用呢啲實驗性又gimmicky嘅產品？

4. 5G 依家5G仲係好早期好早期嘅階段 啲modem支持嘅bands極少 仲有耗電大咗 更加唔好提依家5G全球有幾多條街用到(已經誇張咗 因為5G範圍好細 一條街可能講緊得幾間舖出面用到...) 早期嘅hardware本身就比較多缺憾 成本又貴過人又冇user benefit 所以點解Samsung同埋華為都淨係分開出部5G機(which 極少人用, 所以產能亦唔需要太高)而唔係加落旗艦到

仲有咩冇？根本依家smartphone技術就太成熟好難再有咩大突破 android廠為新意而出新嘢就俾佢啲marketing呃咗
你話iPhone冇咩進步 實際上成個行業都係咁 iPhone已經係行業最好嘅產品之一 我唔知你有咩好屌

典型港豬

就係俾咁撚貴先嬲

點解壞face id會唔比你整？

冇追文，自

11 pro的確唔吸引
所以11銷量超預期

打咁撚大段字去護航
跟本冇人提過摺機 反差同 5g 無啦啦跳出黎踩人
總結: apple有既fuction係最好 apple冇既function就係多餘垃圾
可能佢下年就會出屏下指紋喇

我知佢冇提
樓主話咩創新乜乜 倒退乜乜 我都係用黎解釋喺尾段紅字嘅重點

你覺得我講嘢冇道理咪用返道理解釋 反而你即刻label我做護航乜乜 又oversimplify我嘅總結 用下腦啦 brain is a good thing

其實都係貴姐 如果降價肯定吸引力大增啦

其實一直覺得如果後面蘋果logo可以做到touch id會幾型，可惜轉咗face id就唔再出返touch id

人問題，我朋友部x爆埋芒個face id 都未壞

你未用過face id o者，用過的話，face id overall係方便過touch id。

In case 你冇發現 Apple係文化上好唔同嘅公司 Apple每一個動作從來都係望緊幾年嘅timeline 相反Samsung呢類公司係唔會 所以點解Samsung會出個iris scanning出黎一年後就cancel咗; Google笑完Apple cut 3.5mm結果第二年自己都cut埋 Samsung都做咗一樣嘅嘢

答返你 目前嘅屏下螢幕implementation 係not good enough for apple standard 所以就算Apple會出都唔係好似Samsung one plus嗰啲咁 (當然 要你對返Apple有返咁上下了解先會明 anfan通常淨係識睇spec未必有咁嘅能力理解)

> 屏下指紋認證
呢個係好野，如果apple覺得技術成熟，佢一定推出黎啦。

> 冇咗face ID嗰陣真係好大鑊
廢話

望是咁望啦 我都明白巴打講嗰啲嘢
唔係都唔會用Apple 講真屌完我都係焗住用Apple

本身真係期待蘋果出屏下指紋
Face ID未壞之前我用過都真係覺得方便
但係有啲condition 真係touch id方便啲
做唔到屏下 都學下sony係側邊整
有陣時壞咗有得換 要等預約都麻煩啦

而且今次蘋果個定價策略真係好明顯係谷銷售
xs下架 xr改11 但係我又唔想換11
用慣x 又唔想用返8 唉

不過我有啲唔同意an機得gimmick
有啲an機傳統嘅指紋認證 做到同銀行app支援

得啦得啦，拿住部蘋果打飛機打到上天
依家s10,s10+仲有3.5mm，你自己搞清楚先啦
人地先出ge科技就話delay有原因，因爲meet唔到apple standard，技術唔成熟。當初蘋果帶頭用指紋解鎖果d你又無講？面部解鎖都係蘋果帶起先。蘋果自從steve jobs死左之後無乜進步係事實，失望都係事實，你地繼續死忠ge無問題，拿住部電話係度打曬飛機踩低人地有乜意思？

利申:雙修

樓豬用咩銀行無faceid咁廢

唔係銀行冇face ID啊
係Face ID壞咗

1. galaxy fold開始已經冇曬3.5mm 包括後黎嘅note 10 (note定位係pro嗰方面, 如果note都冇咁將來嘅s都唔會有)
2. 我都冇話Apple唔會帶起新科技 同樣地如果meet到佢嘅standard咪推(但嚴格黎講 面容識別係android做先)

3. 我好憎人唔用腦講嘢 我踩嘅係唔用腦淨係講spec 唔諗下user benefit喺邊嘅人

4. 你話我死忠咩都好 Apple冇進步咩都好 但Apple的確係做得最好 我又見唔到有任何alternative

5. 依家係post-iPhone era

咁保養期內咪去換
過左保養咪自己比錢整
包你一世咩？
home button就唔會壞？
用下腦好唔好？

你點樣用粒Face ID會成日壞
Apple啲保養最鬆㗎啦 如果唔係人為損壞Apple一定會俾你換機 如果驚貴又驚出事咪買ac+

我都唔知咩原因啊 個face ID直頭係廢左㗎啦
但係部手機又冇警告喎 攞上去check都冇問題
所以咪俾人水左幾次
我以前8嗰陣又係鏡頭有啲好奇怪嘅問題
係apm水咗我幾次 第三次先換部機俾我
我嫌麻煩先忍咗成年姐

apple 近一年保養緊撚到西咁呀
屌佢老母就算係ac+你肯比錢話人為壞
你唔係佢面前掉碎佢都話唔換
話最多比錢幫你維修

講過啦 追文啦 仲有我反而係唔支持home button
係提出Touch ID有佢嘅必要性

用到咁嬲咪再用
我拎部one plus 6同你部 壞iphone一換一
有性趣留tg

成部機冇撚埋都係收269鎂咋喎

我部iPhone 7plus又可以用多年
其實我想換機撚下新鮮感 但換唔落

得64gb 唔夠用
唔想del av

好似係折扣黎， 點會千幾就比部機你
何況美國保養好亞洲區好多
你睇吓上邊有人話就過保就打爆部機換新機
保養地區歧視自己攞黎

利申：iphoneX 256 無買apple care
上年保養期前都換到，都係face id 間歇無反應，要reboot先得返，都有得換新

係咪樓主得罪人，人地玩9你

未聽過人壞

講到touch id唔會壞，face id好易壞咁

nipple id

而家你點都是要換機，不如好好想下選擇一部適合自己的手機

face ID 係連芒呀on9

指紋先係連底板

agree, 身邊用X的人都未壞過FACE ID，
> 仲要xs下架
市面仲有貨尾喎，唔識出街睇下？

有d只係apple新upgrade跟返上去，佢無話係新科技喎
face id係堅科技，新cpu更快更省電都係進步。

樓主講咁耐都無講 face id點樣壞，
可信度好低。

11係無乜突破，不過呢d升級都好正，有人會肯換pro max

我都睇到r曬頭

用過一排s10
都有依個問題
無啦啦會detect唔到個指紋要重新整過

果粉......支味重到呢

我好好奇你個face ID係點樣壞

CLS整face id咁撚貴

OnePlus 7 有 iOS 用？Galaxy Note 10 有 iOS 用？

係咪跌爛個face id 先？

定冇啦啦壞

A70用家 表示直接唔鎖機算

成日 用唔到指紋

圖都cap埋 唔通用住蘋果 咒自己部機咁戇鳩咩
有得唔壞你估我想 我鬼知佢點壞咩
又冇浸過水

Sor Face ID囉咁

其實壞咗而有AppleCare+嘅話
俾錢換機一天都光哂
我有時冇care+都照換到

用唔同公司嘅旗艦做比較好正常
唔好一見到大陸就針先 消費者淨係睇錢

我自己都用緊Apple產品
依家one plus 同其他公司旗艦係外國好成功
蘋果市佔下滑係事實

三叔依d垃圾都居然仲有人用
當年爆炸又屈你外來熱力
全球回收又撚鳩你香港
都竟然仲有班奴性人渣賤畜吹奏

仲以為得我一個咁諗

所以個問題都係個技術壞咗 而唔係有冇個技術

到而家睇youtube仲係得1080p,仲要cut走3.5mm，但賣成萬幾蚊

preach

就係要屌大陸機 同你呢個覺得大陸機冇問題嘅垃圾
平iPhone 兩千要出賣自己私隱同尊嚴？

可能樓主樣衰得滯

又一隻an狗盲

典型idog

唉

你試下問第二職員個啦
有care冇理由唔用盡

正想買返部xs max 但講講下個face id好似好易壞咁

第二個職員

冇人講過話要買大陸機好冇
知唔知咩係論點 唔係話叫你平兩千就出賣私隱尊嚴
而係出現有競爭者 做大佬唔出招會瀨屎

而家買one plus最大消費者唔係香港人
係你地個個夢寐以求最想做嘅美國人同歐洲人

都話左一定要買apple care
我都壞左face id,取去apple store成部換

"face id點樣壞"？唔識字？

樓主表示睇唔到，佢以為mon底指紋好完美。

自己整壞左 關人撚事咩
又窮唔肯比錢整 怪人地？

note10 有誠意？

咪係，過左 1年apple care壞就要畀錢架啦~
同埋佢都無講點樣法，

點壞法都係壞啦 電子產品一定有機會壞
唔肯比錢整都屈人換機比你 收皮啦

就係完全正常運作 但係完全運作唔到
唔知你理唔理解唔到
開到着到 但完全用唔到
掃描個樣個step 都已經掃描唔到

全世界唔壞 得你一個壞
壞咪比錢整囉 窮閪

想聽下佢講點法，佢乜都無講，即係話壞，有d可疑。
我d朋友用x用到宜家都未壞過face id。

你冇追文就算數啦 叻唔切
我肯定我年中買Apple嘅產品多過你

唉 買咗

咁又點 講到咁把炮 咪又係唔肯比錢整

都話咗我唔知咩原因
我使唔使做埋維修員先至買Apple產品？

唔信，正常運作點會掃描到個樣。
事實上由iphoneX出到XS都無人report過 "face id易壞" 喎，
點樣樓主你會咁"好彩"呢？ 樓主可信度有幾高？

而家講緊係俾錢整舊錢 不如去買新機好過
我做消費者指出間公司有缺陷都唔得
係咪我要買埋間企業先得？
真係完全唔明你地啲咩論點

要討論都攞啲實質啲嘅論點啦

論點
自己唔肯比錢整 = 人地問題
明未？

你唔信咪算數囉 事實上自從face ID之後真係壞機率高咗 Google face id 睇吓熱門關鍵字最多係乜

樓主係咪第一個聲稱 壞face id的人？

咁冇嘢講啦 即係我定價定得咁高係廢嘅
咁我依家賣一部手機 賣你20000 我好有信譽
你搵我維修 我收你8000
你唔肯俾？ 係你問題啊
咁你又的確冇錯嘅

google左，無人話會壞喎。

俾番部機人地啦

咁多Post都扮睇唔到 我冇嘢好講啦

你有權呻吟，但不嬲手機保養都係1年架啦，
你呢個論點，套用去任何手機都係一樣架啦。

你如果有買AppleCare+
維修（換機）只係$788
你確定自己有買？
有冇問多一兩個職員係咪真係收$4000？

究竟點先可以去到你on9到呢個地步

自己再睇comment

你唔滿意咪唔好聽囉，又無人迫你聽歌
你唔滿意咪唔好睇囉，又無人迫你睇波
你唔滿意咪唔好食囉，又無人迫你食野
你唔滿意咪唔好住囉，又無人迫你住香港

屌我完全係依種壞法

怕乜呀, 咪又係咁多大陸人買~ 話晒美國野喎, 中國會大手買架喇

睇完，但身邊+網上人都無乜聽過人地話用唔到face id喎。
youtube comment:
"taking screen protector off just worked for me too thank you" ,
"I have removed the screen protector and worked!!!!!" ,
"Had the same problem few days back. I restarted my phone and then set up Face ID again. It worked"
樓主唔會貼左mon貼而柒到咁掛？

"I have removed the screen protector and worked!!!!!"
你除左mon貼未呀？

有啊 有期爆Mon貼試過裸跑
都係唔掂 原因有好多嘅
其實我攞去Apple認真搞應該換得
佢有我record去過 再水我可以屌柒佢
以前8都係咁
但係我覺得Apple可以加返個Touch ID落去

我唔知啲sales定係緊左好多
我家姐上次換機 又係搞咗幾次先肯

> 其實我攞去Apple認真搞應該換得
> 佢有我record去過 再水我可以屌柒佢
但係咪要畀錢先？

唔見你quote 呢段？

on9 cut 3.5 cut 指紋 cut 3d touch 先係創新囉好無

梗係要啦 我依家背脊有條痕 佢都屈我人為損壞
唔使4000都起碼要788

你無apple care一定唔會$788啦。
問清楚再算啦。

有睇，如果真係硬件壞，咁就無計啦，一定要換。
(1年內壞就去左免費換啦，如果超過1年先壞，咁果d人真係好黑仔。)
只係我見comment都有d人係因為低級錯誤而"fixed"。

跳槽啦，唔留你

轉會啦

轉sony啦梗係

樓主 情況同你一樣 帶部機去泰國玩水
入左水 壞左個face ID .... 乜都係按密碼
成皮野買部機返黎 放出去好似1000都唔值

仲有冇care 好快啲屌柒嗰啲sales換
你耐咗就會好似我咁癲撚左

冇左3d touch

啲人唔明白有幾麻煩 我哋呢啲苦主就明
就算肯換俾我都麻煩啦 又要約又要等
又要俾佢質 好簡單加返個Touch ID
mon又好 側邊又好 成個世界已經唔同晒

講就咁講 實用唔慣
用咗蘋果咁多年真係唔係話突然想轉就轉到

我都試過face id壞 係完全認唔到樣
之後拎去整 佢話我成個底板壞左
所以唔係冇可能

點入水法？
佢明明話防水 如果入完水又要自費修理咁都幾無賴

唔好諗啦，加入安卓大家庭

真係外國幾大迴響 linus tech tips都代言過

OnePlus 7真係幾好用

去旅行我iPhone fd係咁話我部1+7pro 影相靚

唔係講笑 touch id係有人試過reg lin頭係可以unlock到

你係保養期內去免費整？定係畀錢整？

我買左豐擇個安心保 我去apple換左部翻新機（$4xxx) 跟住豐擇再退錢比我

貓隻手掌都得

其實睇彩數
沙田同銅鑼灣有幾個勁撚閪staff （大叔黎）都勁撚仆街 明明就算人為爛mon但有買apple care都可以788整左佢 個條仆街staff死都要開返我原價 話因爲我爆得太嚴重 on99
之後再walk in去多次沙田換左第2個staff 我一講完個問題佢就好自動講返係$788收費

終於有巴打同樣經歷
同人講真係唔信㗎 幾撚麻煩呀
我嗰個都係男人 不過唔係大叔 三十幾歲咁樣

入水係唔包㗎 當人為損壞

Google pixel機有冇得諗

你都算幾有禮貌，咁都忍到樓上果堆無腦人士

總之千錯萬錯係用家錯，唔滿意就轉會，同共產黨一撚樣容忍唔到第二種聲音

算啦 言論自由就係咁㗎啦
佢唔尊重我姐 我尊重佢唔尊重我嘅

見到樓主標題就知會死得好慘 唔會比你批評蘋果

你標題話新機唔吸引
入到嚟就屌face id壞咗但冇Touch id做替補
但講講下原來係有care+但人地唔同你整
然後得出個結論係OnePlus 7好受歡迎
成個logic其實唔係太關你鬧唔鬧Apple事

利申用緊Xs+Note 10
覺得note 10個指紋好廢

咁我下次set靚仔啲囉 對我呢啲苦主來講
真係對Touch ID有個介懷

btw個結論唔係我因為上面嘅論點得出嚟
one plus 7 係事實上係外國真係好受歡迎
我唔係專登吹奏佢 只係而家佢把聲比較大
同期其他旗艦都有佢自己嘅賣點

Apple 市佔率下降緊都係事實
Apple 面對呢啲挑戰者 一定要出番啲招數應對
我都係表達我自己意見

有一定有 但個升級我覺得成件事就似出S咁

> 但講講下原來係有care+但人地唔同你整
下, 樓主有care+ 都唔去換？傻的嗎？

都係, 升級得好少

exactly 理論上新一代應該會有新野玩
但今次真係好似冇乜嘢睇咁
出年叫 11 pro s 的話 唔知個部機可以有咩突破
或者可能下年直接叫12 pro
我覺得點計有新野玩都係下年㗎啦

咁由iphone7 8 都已經無特別啦，用緊iphone6個款。

隻責蛙真係屌出聲

我都係第一次知faceid有得壞

都唔係嘅 拍片嗰啲真係好明顯好咗
呢個應該冇咩人留意 當初8出嚟嗰陣
拍片強大左好多 不過講真嗰時都開始悶悶地
我由4s 去 6 去 8 即去x
其實反而越嚟越鍾意Apple個設計
係個Touch ID冇咗 當初都覺得冇問題
做苦主先至覺得冇想像中咁簡單
仲有就係解鎖時間耐過Touch ID
呢樣好似新機修正左

btw我會去換啦梗係 去過兩次都俾水
我覺得好煩先至懶得搞 邊有咁得閒成日去
會認真搞嘅

安心保幾錢

你點同佢講都好緊要
俾啲戲扮無知/緊急都可能會幫到你換機（當然唔好太假）

搵大陸機比？
此post已完

樓主去店維修時用乜野態度對維修人員？
如果你態度好，亦展示到你遇到的問題，又肯坦承壞機原因(例如你發夢時整跌左部電話落地跌爆左個mon)
維修人員係有機會用佢地既權限，免你一次人為損壞的費用
如果態度惡劣，又唔肯坦誠合作，咁就唔好怪維修人員執正黎做，跟足規矩去做維修，順便好服務到幫你檢查埋其他暗病，要求你額外付款

你的態度如何，你的待遇也必如何

$988 仲要包你一次爆玻璃

ip 8已經夠用

咁抵玩？

我有好多次呢d經歷
有次試過又係大叔男人 整完我部macbook夠膽死 成個殻都未裝返哂d螺絲就叫我走。。。 攞左部機返到屋企先發現冇哂d螺絲 之後再拎返去同佢講返 佢鳩扭返比我就算結果有2粒係仲未扭實 明顯成粒凸左出黎

總之3年入面有任何問題佢都會退返舊維修嘅錢比你
類似上限係機價嘅120%

你係咪真係咁天真

駁唔到，都要駁
Apple做到完善，唔當用家係白老鼠
三星S10白老鼠機

其實大部分staff都係nice 但點都會遇正d衰 特別你book中星期六日 / 遇正d又冇耐性又冇心幫你
我自己都有好多次呢d不愉快經歷 試過有次黎到個staff連坐都唔坐低係咁想打發我走 但轉去第二間store就好快手幫我整左 我唔知樓主態度點 但我自己正正常常唔該前唔該後都有遇到差別對待

竟然claim到

深受赤納人歡迎就得。

樓主究竟仲有冇保養呀？
如果有保養，一定好平整到架喎？

我講咗 可以睇我xs出之前講

face Id 最少玩五年
由x開始 仲有兩部會一樣用face ID
易壞 係呀 壞撚咗就冇得用 冇得換

你用過未

Android 8開始冇呢回事

你拎部自己壞咗嘅機出黎同其他機比
不如你拎部壞咗 fingerprint 嘅 oneplus 出黎比啦
都唔知噏乜鳩
主要係apple唔換畀你，你跑出嚟唱佢啫
咁不如你直接屌佢cs仆街genius bar垃圾啦

仲要用部壞咗嘅機去講部機易壞，去sale其他機

保養期內拎去整，過保就俾錢整有咩問題？有人為就自己知啦，收平咗就好service，收貴咗就垃圾

善用不推文，唔好推到上熱門

Agger 買部8
一直用se貪細部
但半年前開始有條光印
等新一代細moon等唔到

諗住係咪都要4.7” moon 啦，冇得揀
再大啲都冇所謂，直上最top算
橫掂3隻眼我覺得幾搞笑
我屌佢老母，得faceid

而家最壞打算係乜撚都唔買
一係買部8用住先

講起iFan就好笑
踩Apple 就係唔識欣賞/an狗
人地an機有額頭先就視而不見，同藍絲一樣無視警畜暴力
到apple用就話帶起潮流，唔柒

極度同意垃圾就唔應該買
再助長佢地鳩design 當特色嘅智障手法

我覺得自己態度都算叫良好啦

btw巴打個安心保好吸引
有冇得做分期？退錢嗰陣爽唔爽手
都係包人為損壞？

我買機個陣有做分期呀（其實係自己打上去做）仲要食正渣打卡回贈平左500
退錢其實唔爽架 因為要你自己墊左出黎先 佢大概半個月先寄到張支票比你

佢好似有列明消耗品（電池）唔包
爆mon就包一次
其他就任claim

Samsung防水好似都唔包保養
其他就唔知

一排係大約幾耐？

你S10?

泰國玩滑梯嗰陣 撞爆左少少角落位 跟住入水
佢話face id舊鐵 生左誘 所以整唔到

Iphone7嘅金屬感之後咁多代都比唔上

用S10指紋成日fail果啲不如好似我咁㩒實佢個位
唔好印一下就拎起

冇人阻你用其他

淨係個ios都屌打全部

iphone不嬲都係遲出當新有，從來都係咁

對於揸車嘅人嚟講，Face ID 會有優勢

face id明明超好用 d人咩事

咁撚多部機一定要你買11咩？成碌7咁
唔撚想用咪撚買係你做消費者既權利，唔好將呢樣同唔滿意政府就唔好住香港講埋一齊啦

唔係

呢句話由iphone4年代聽到依家pro max

又有3d touch 又有touch id. 又平，電又多過iphone8 又係ios 又輕 又靚仔

我成日係床睇電話，太重好易唔舒服

Iphone 7 it's enviable

無左3d touch
我出左xs😂

地球咁撚多地方一定要你住香港咩？成碌7咁
唔撚滿意政府係你做市民嘅權利

幾日左右啦

公道d講，有workaround嘅，之前youtube鬼佬教，set指紋嘅時候要轉手指方向，然後又要左右手交換打指紋，咁準確率會高d⋯⋯ 但普通user唔會識啦

利申：iOS android 都用緊

一尻樣 所以未

樓主垃圾打手

xs max 轉note10 +雙持 iPhone 除左os 真係不但6一提

影相真係蘋果較得最好 影夜景張相真係假到爆

但係自由商業社會 佢無可能迎合每一個消費者嘅意見 而且迎合你又唔係本份 一間私人公司佢中意點整你都理唔到 你只有消費者權益 就係唔好買

好假？ 夜景係咁啦，唔開night mode就影返原汁原味咯

你果個用唔到會唔會係指unlock時突然要你打密碼?
安全理由佢隔一排就要你打密碼 唔洗重set
同埋未聽過要重set指紋

係喎 冇指紋巿係麻煩 下下都要㩒密碼

我都係，買左128細7
$3799

冇得用八達通

I dont care,只會用實體八達通

點解唔買8

一開始買左8 128GB
係果店開左五部邊位都有小花凹
可能成批新8 128都係咁，最後買左7就成部完美
又平小小

下 係咪翻新機扮新機

慘得過仲有大把on9氣仔買丫嘛

哇，防暴綠色好靚呀，1皮野好抵呀

Apple絕對有能力做雙解鎖 唔明點解唔做
班高層未試過訓係床上面解鎖解到火滾？

好難講

憎鐵不成鋼

巴打一定唔使對住個mon 用手機啦

要照一照塊面先解鎖同用指紋就可以解鎖先 你覺得邊個快啲呀
其實你出face id 都唔係問題 但點解要cut touch id 先

絕對唔係你照鏡咁諗 你一拎起上手 掃上去個下就unlock 同你用指紋解完鎖再望個moon一樣

得sony 買得過

聽日出11pro

呢樣真啊
好多APP都用左指紋登錄
唉好麻煩

咪係，touch id 指紋 "盲解" 完咪又係要望mon睇容內，
face id 最正係"被動解鎖"，
人地msg你 > 自動你著mon > 你望msg內容(已經解左鎖) > 點一下msg回覆。

㩒密碼???

無深度用過iPhone face id既人先會講得出照鏡依啲野
除左個m字額之外 我對faceid 評價肯定高過touchid

係呀 銀行app可以用手指紋登入 冇左指紋登入 要記曬所有密碼

好奇一問，未過保壞Face ID但又無表面傷痕的話佢點屈你人為要你俾錢換service unit？
用緊7Plus上嚟，因為三眼仔準備衝11 Pro

有邊間銀行嘅app唔受Face ID玩？
唔係受得Touch ID就受埋Face ID咩？

想問下TOUCH ID, 轉去用FACE ID個陣, 唔會用FACE ID代替做LOGIN咩?

咪係，佢up乜春？